---
author: lullis
comments: true
date: "2007-10-18T05:17:55Z"
slug: do-sempre-genial-seth-godin
tags:
- Mercado
theme:
  name: twitter
title: Do sempre genial Seth Godin…
wordpress_id: 196
---

Tá, tá... você é um computeiro e sua leitura favorita -  além do log4dev, claro - se resume a Java Magazine, Info Exame, aquele RSS que traz reportagens sobre o gadget que você tá louco para comprar ou outros textos onde você vai ter assunto para discutir no gtalk com outros geeks como você. Mesmo assim, eu vou te passar uma citação do [Seth Godin](http://sethgodin.typepad.com/), um blogger que já foi VP de Marketing do Yahoo. Trocando em miúdos, ele não é o cara que escreve o programa, mas é o cara que escreve a spec:


> I don't know about you, but when I hire someone, or go to the doctor or the architect or an engineer, I could care less about how good they are at memorizing or looking up facts. I want them to be great at synthesizing ideas, the faster and more insightfully, the better.


Eu estou devendo um artigo falando sobre como aprimorar o senso de design. Talvez eu nem devesse escrever, e simplesmente apontar para esse parágrafo. Mas como eu sou um tanto tinhoso e o Miguel me proibiu ficar discutindo sobre linguagens de programação, acho que vai sobrar tempo para escrever mais opiniões não-fundamentadas e equivocadas por aqui.

Ps.: Desejem-me sorte. Espero receber hoje um email um tanto especial.
